淘大間大陸miniso執左？

裝修裝到miniso執7左？
睇嚟直接打擊商舖好有用
但係出面間東海堂同元氣果間依然有人幫襯